「光復香港」 呢句唔該你每日掛喺嘴邊!!

要將光復香港呢句變成日常問候語
同埋道謝/Thank You嘅替代品

7月起每當我去便利店, 餐廳 ... 買野個D時候, 買完野我都會講句 光復香港

雖然唔係所有人都有應我機，但都有不少人係會回我時代革命

最感動係返工個到有個看更啊叔，我次次收工都同佢講 光復香港，佢平時都會回我"拜拜"，但831之後，佢有日突然應我機，講時代革命

我想講，光復香港&時代革命唔止係口號同訴求。

係精神 係信念
係文化 係生活

希望大家都可以養成呢個習慣

光復香港 時代革命

推

#

每次見到/打電話俾女朋友男朋友老豆老母朋友，定係cold call 狗都好，第一句都要講光復香港！